歐霸踢足全場 武球王成歷史創造者

今屆歐霸盃除咗阿仙奴同曼聯廣受關注，中國球迷最緊張就係愛斯賓奴嘅「中國球王」武磊，分組賽開賽，武磊在愛斯賓奴正選上陣主場迎戰費倫斯華路士，並踢足全場，結果踢成1比1，武磊亦見證多項紀錄誕生。
首先係武磊自己，佢成為2010至11年史浩克04參加歐聯嘅蒿俊閔之後，8年來首位征戰歐洲賽正賽嘅中國球員，如果淨計歐霸盃，更要數到11年前、2008至09年奧地利維也納嘅孫祥。
今仗踢成1比1，亦令愛斯賓奴創下22場歐洲賽不敗、打破阿積士21場不敗紀錄，此紀錄不計算互射12碼，阿積士嘅紀錄於1994至96年期間所創，而愛斯賓奴並非歐戰常客，其不敗紀錄係橫跨13年。
紀錄由2006至07年歐戰開始，愛斯賓奴就該屆賽事15場不敗，最終在淘汰賽階段互射12碼落敗，然之後嚟到今屆歐霸盃，球隊於歐霸外圍賽6場不敗，加埋今場，創造連續22場不敗紀錄。

聽講早兩個星期輸比格狗之後比人話要打入冷宮

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

而愛斯賓奴並非歐戰常客，其不敗紀錄係橫跨13年。
無踢就唔洗輸

中国球員打唔到歐賽都叫紀錄？

阿武球王有樣野好過癮係同佢爭位個D唔知點解成日會自己傷

1比1點打破人哋不敗紀錄？

愛斯賓奴創下22場歐洲賽不敗、打破阿積士21場不敗紀錄

咁撚勁，就唔會主場和垃圾隊

佢都算唔錯嘅
係有班煩鳩盲fans

自己連續不敗 好似係

上場對格狗比人屌到飛天 炒左3次粉

得三隊可以喺世界盃贏到中國系列

華人血統佢已經算勁

中國隊由2006年起已保持連續四屆不敗

白事當紅事

中國人有咩做唔出。

又創歷史

世界杯決賽周香港隊保持不敗近百年